【恥笑，TVB連累廣告商】今日洗版任務 - 鈣思健

轟炸電郵任務，#2 有詳細點人數
第3️⃣批電郵：167 --> 179人
第4️⃣批電郵：133 --> 147人
(請補做：)

每日洗版行動，真係work ga！
Bless 上星期回應網民洗版
喺TVB落廣告就係有咁嘅risk，本來醜聞冇人想知、冇人理、亦冇人爆料，
但公司一落TVB廣告助紂為虐，就會受到注意，醜聞就會被挖出嚟無限廣傳

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@28 Oct 2019
鈣思健

※新留言template，全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
落TVB廣告，仲要搵2件TVB藝人代言，罪加一等！
聲稱令「骨質流失減慢98%、骨質密度提升8倍」咁神奇？仙丹？
哦～ 原來英文細字寫返：絕經婦女
各位，你今日絕左經未呀？

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

轟炸電郵任務，點人數時間
第1️⃣批電郵：536--> 546人
第2️⃣批電郵：513--> 526人
第3️⃣批電郵：167 --> 179人 (請補做：)
第4️⃣批電郵：133 --> 147人 (請補做：)
第5️⃣批電郵：261 -->377人
第6️⃣批電郵：225 -->318人

Fake news cctvb

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

白宮聯署：要求人權法制裁TVB
尚欠 64,999 --> 63,830 signatures

pushhh

Push

手足 我真係好欣賞你
有創意 有恆心
比啲力量你持之以恆

行動

星期一，大家又未瞓醒

你哋去洗版係我哋繼續落去嘅力量

絕經婦女

你地未改日期，仲有人send 25日既email

推 新加入

唔好意思呀各位，食咗咳藥暈暈下開錯台

有冇人幫手開返時事台-社評

【恥笑，TVB連累廣告商】今日洗版任務 - 鈣思健
-
Done

解任

開錯台，幫手推呢個post！
【恥笑，TVB連累廣告商】今日洗版任務 - 鈣思健
-

push

堅持落去終有一人會叫郁到D懶人既....